# Median**
Schreibe ein Programm, das den Median dreier verschiedener ganzer Zahlen ermittelt. Damit ist nicht der arithmetische Mittelwert (a+b+c)/3 gemeint. Denke dir a, b und c der Größe nach geordnet. Der Median ist die Zahl, die in der Mitte steht.

### Aufgaben
1. Implementiere in der Klasse `Median` die Methode `public int getMedian(int a, int b, int c)`. Die Werte in den Parametern a, b und c dürfen nicht getauscht werden. Versuche mit möglichst wenig Vergleichen, mit einfachen Bedingungen und ohne Biblio-theksfunktionen auszukommen. Die Lösung soll also möglichst wenig Code duplizieren oder gleiche Ausdrücke mehrfach berechnen. Die beste Lösung kommt lediglich mit fünf Vergleichen (Bedingungen, die mit einem && oder || verknüpft sind, zählen als zwei oder mehr!) aus. 